47個泛民入面如果要處死其中一個先可以釋放其餘46個，應該處死邊個先

OMDB

連登要處死一個一定係老衲

老衲是不死的

係都你先，衲dee是無辜的

黃

齊上齊落，要死一齊死

「老衲」係出家人自稱，即係....................

無聊post 拉！

分化post

老衲-

處死衲ＤＥＥ老母。

我揀47個終身

緊係李伯盧 最無人識係佢
CP值黎講死佢一個可以救返46人係超值

我願意犧牲連登會員 老衲- 去換返佢哋返嚟

鄭若驊

又借機搞分化

中共隨時咁玩，老衲只係預告

人生已經精彩
已經完滿嗰位

如果處死46個救一個點揀

處死老衲47次就救到47個人

老衲是一種精神

老衲- is an idea
Idea is bulletproof